外交部：若英予香港居民永久居留，中方保留反制權利

【Now新聞台】在北京，外交部說如果英國給予香港居民永久居留權，中方保留對英國採取反制措施的權利。

英國外相藍韜文較早前說，如果中國實施港區國安法，英方會延長英國國民（海外）護照，即BNO持有人的逗留期限，由免簽證入境六個月，改為容許護照持有人在英國工作及學習十二個月，長遠可以作為進一步申請公民資格的途徑。

有關注香港事務的保守黨國會議員指，藍韜文的聲明是個好開始，但期望當局採取更多措施，包括加快BNO持有人取得英國公民資格的程序。

在野自由民主黨則呼籲當局，將BNO持有人的權利延伸至所有香港居民。

but how

口交部

英國收哂你啲眼中釘，點解咁唔開心

點反制? 佢都on撚鳩

別國內政

有乜反制？俾英國人永久居留中國？

核選項：比英國人係中國永久居留

人地俾咩人居留權又關你事
唔好干預別國內政

外交部：中國將予英國居民永久居留中國權

請勿干預英國內政

反制 唔比香港人走 人道危機 聯合國派維和部隊駐港 宣佈接管香港 中共出兵 美國為首的聯合國軍隊介入 兩星期摧毀中共政權 參考波斯灣戰爭

口交部：所有在中國國土出現的英國人將自動變成中國永久居民，不得回去英國

會將大量中國人以香港名義移居英國

終國：你再嘈我就將你地英國人全部送終國籍，等你地一齊共享終國榮耀

自動獲得中國藉，永久有效，不得取消

???

唔畀香港人走?
惡到咁

係集中營既人，唔準走

多謝哂

反制：唔準你用靚野華為

發中國戶照比在華英國人🤣

中國反制係咪給全人類中國居民身份